後日考final但係乜都未溫過，點算

十幾課書乜春都未溫過，得返一日幾，點算

仲有成一日幾咁多
考前1個鐘先溫都未遲啦

得返日幾唔温好過温啦，訓飽啲抖足精神入去撞答案啦

戇鳩 科科都係考前一日溫就夠嫁啦

其實有冇諗過讀大學黎做乜9

Asshole仔？

公眾假期都要考試？

下世努力

中學生 不意外

same

成日上lihkg

仲有一日幾都要喊驚咁
抖足精神 訓醒聽日開始溫到考啦

冷靜，立即揾個可靠嘅fd問邊度必出/常出，然後拚死熬夜都死背，作為對自己贖罪。你唔好慕求高分/合格，而係慕求趁呢次危險關頭，培養出應變同冷靜能力，記住「攞得一分就一分」。然後好好反省，下次考試努力，然後將來先至定立合格同高分嘅更高目標。逐步嚟。
唔好畀危機時刻令你亂過後變成壞習慣，以後重蹈覆轍。
考完後諗吓乜嘢令你冇温書。環境定心散慢。讀書考試好寶貴，好好改一定得㗎。

心態正確

啱 留班之後慢慢思考

衰過，爬唔番起身後多年諗番轉頭嘅感想而已。希望救到之後都要面對嘅人，因為小小事但分分鐘影響一世。